今個月又白做

點解我咁靚仔要遇到股災

比返d錢禾